{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53541&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "올림피아호텔"
    },
    "text": "江陵に位置する宿は江陵バスターミナル、江陵駅、鏡浦台、安木海辺、コーヒー通り、烏竹軒などの観光地にアクセスするのに良い位置にあります。 お客様一人一人に最善を尽くし、親切でリラックスできる休息を提供します。 周辺には江陵駅が車で3分の距離にあり、江陵松亭海水浴場とは車で10分の距離に位置しています。 また江陵中央市場は徒歩10分の距離にあります。 こちらの宿はチェックイン時間が午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと客室内禁煙、無料駐車などのサービスが提供されます。 チェックイン前後は荷物をお預かりでき、無料のモーニングコールサービスや電子レンジのレンタルも可能です。 追加施設としてはカフェ、カラオケがあり、朝食はカフェで7時から9時まで提供されます。 調理は各客室では不可能であり、客室内ではキャンドル、爆竹などの火気性物質の持ち込みと使用は禁止されています。 また、最大人数を超えると入室できず、未成年者の場合は保護者と一緒に利用してください。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 ファーストフードを除く臭いのきつい飲食物は持ち込み不可で、ペットや未成年者の出入りも制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵バスターミナル、江陵駅、鏡浦台、安木海辺、コーヒー通り、烏竹軒などの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、客室内禁煙、無料駐車場などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前後に荷物をお預かりすることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェで7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には江陵駅、江陵松亭海水浴場、江陵中央市場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "火気性物質の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内ではキャンドルや爆竹などの火気性物質の持ち込みと使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者と一緒に宿泊してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 387
    }
}